陳健波警告 香港示威者施壓將削弱支那在G20的談判能力

大家都係中國人

你咁樣講更加要搞大佢

岩呀，我地咁做咪話你知唔想做中國人囉

身為親中派，應該善用一國同兩制嘅優勢，爭取香港加入變埋G21

感謝波波認證行動成效

多謝波叔提醒，繼續唔好俾佢停

大家識做啦

呢個時候又要重提果幾個好鍾意掛係嘴邊既 : 獨立關稅區

外交部一直都心虛呢樣野所以顧左右而言他,但佢就直接講咗呢樣弱點出黎(雖然都唔少人知)
同光明頂周芷若偷偷指點張無忌一個套路

繼續做

咁講係咪叫我地搞大d

你班撚樣自己搞串個party先

曲線教路呀

唔係親共班撚樣攪到香港咁洗乜做到咁

既然你咁講，我哋更加要搞大佢啦
Hong Kong is not ChiNa

敵人擁護我就反對
敵人反對我就擁護

中國死，香港先有機會發圍

豬閪式助攻

比晒tips
大家識做

敵人既敵人即係朋友

比你傾到d 乜乜乜優惠咪又係想推上海出黎取代香港

中國好即係香港差
唔會比你得呈

唔信！有13億人做後盾點會輸！

笑9死 有事就話係香港本土問題 如果係點樣影響G20

捉撚住隻痛腳叫人唔好搞

唔好咁講
連登仔好愛國
我地緊跟毛主席路線打中共架

最好中國就踢香港出去獨立

因為我們是香港人
不是中國人

你地班上位者，為保777同黑警，影響g20，值得咩

唔撚係中國人
你咁鐘意做自己番大陸做撚飽佢

本地問題但中國話唔定干涉內政喎

幾時好似馬來西亞咁一腳踢左新加坡
咁咪以後煩唔到你中共囉

超美帝關係法美帝內政黎

關我咩事?
又唔係我得益

波叔提晒水我地要搞大件事報答番佢

就係要你支那死

照你咁講即係要搞大佢

考試通水唔使通得咁明顯嘅

大家都係中國人, 咁點解個個高官成家都係外國籍吖?

即係行啱咗方向

多謝陳健波提醒
班高官拎哂外國籍/外國護照
對中國唔夠忠誠
都係削減中國談判能力

唔明點解係支那入g20唔係香港入…

Thx波仔

有外國向中國講香港既事，就話香港係中國既事
香港人向外國講香港既事，就話香港係本土既事

媽 好亂啊

今晚見

多謝波叔

明白！即係繼續keep住

河水不犯井水咪好囖，你唔搞我哋，我話之你曉飛天咩

BTW多謝你善意提醒我哋今次做啱咗，多謝你

依個波

啱呀，我就係想咁

因為我地係香港人

太好了

佢講香港本地問題，即係佢搞港毒😮

好鼓舞，行動得到認同

比人揸住春袋話 好痛呀 你好停啦喎 我條賓周好痛

白痴仔，你真係同香港人講方向正確， 琴日中國先高調講G20 唔會討論香港， 呢條友又走出黎叫香港人唔好攪G20。
今次呢場運動令大家知道，香港根本就有能力反抗。

收到, 明白, 大家知點做了

理撚得你，大家都係中國人嘛
咁中國係G20之一，中國事務有份討論有咩問題

多謝助攻！

波波神助攻

就係要削弱支那嘅談判能力，唔係做嚟托呀？

獻世派成日搞到我難分真與假，分唔到佢地真傻定假蠢，想救火定撥火

咁咪好 最驚行動冇用

削弱左0.000幾%？

25仔

凡係政府反對的 都是正確的

好人好者怕咩施壓

唔好俾佢停

中國經濟LOGIC最ON9係
先讓一部份人富起來
然後
再讓那部份人變得更富
陳健波, 你就係果部份人, 我無咁弱智支持你地變得更富

搞串個PARTY

唔出去講，同你喺立法會講呀？ 嗰立法會已經失去功能沒有反映民意，應該解散添呀

時日曷喪，予及汝皆亡

收成波又食左誠實豆沙包

咁我唔係中國人 即係無問題啦 好～繼續

中共同西環屌你班獻世派辦事不力，阻到你既收成期嘛。
我地就係要係G20 ,令中共冇面

咁要再搞大d喇

多謝提醒，我會更加出力

支那嘢關我撚事，香港還香港，支那還支那

呢樣真

多謝波叔指點迷津
大家繼續努力

林鄭攞嚟

我個弱點喺度啊，警告你唔好搞我個弱點啊

警告?忠告下話

收成期呀嗱

ON9 , 就係想咁

姐係做啱咗，thx 波波叔

咁驚咪割撚咗香港走lor
反正沒有中國小香港都生存唔到架喇

打痛你呀？

名有個「波」字都冇乜好嘢

就係想咁做JA MA

多謝賞識

多謝你嘅肯定

波叔助攻

真係智障

哇 曲線都出埋

多謝提醒

唔撚想睇到你有收成期呀,屌你老母

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

真係on9

助攻

咁就岩啦

因為我地係香港人，理撚得你，而家要自救呀！！

但我地都唔係支那人

老實講，這不是中国人應該做的事，但我根本不是中国人喔，嘰嘰

又助攻

推

我地削弱緊中方的議價能力！ 加油！

就係想咁樣,應該呼籲G19共同經濟制裁中國.

咁誠實嘅佢個人

最簡單回答：自己攞嚟…

官方認證

路線正確

on99

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

撤回囉

香港人係病毒
想係G20談判時精神抖擻
請放棄香港 就可以大病痊癒

波叔智力有冇80？

支持習敗北

你咁講就得喇

中國共產狗迫害香港人
食屎啦屌你老母

屌你老母講粗口

條友言行都幾一致，起碼都係堅持咁驚佢個收成期受制裁

土共狗急跳牆叫你地唔好做
證明香港人做岩左

香港受制裁最開心中國衰即係香港好

知驚喇咩

陳健波有冇外國護照？

豬隊友神助攻

條保險佬乃到⋯

證明有效，要搞大佢

開始懷疑佢係曲線，又提水又提議成立獨立調查委員會

姐係唔好停啦

呢d咁冇腦，又大口既人都做到財委主席
自己友都嫌豬隊友啦

我係習近平真係送佢去洗頭
講到中國要靠香港先有面子

多謝教路

陳健波喺國際上係邊個?
冇人識你喎

唔好搞我後面 ...班細路 !!!

繼續施壓

到底有冇官係識講嘢

曲線助攻
唔該哂

波波屋企有無人係外國?